#Todo
* Command to reaarange fragments
* UI to rearrange fragments
* Import video via "Open with"
* Export to youtube als er tijd over is
* Width, height en bitrate aan exportconfig en ffmpeg toevoegen
* time passed ding beter maken als playbackspeed veranderd is
#Done
* Command pattern voor undo en redo
* als fragment geswitcht wordt de slider bovenin updaten om correcte value te laten zien
* In ffmpeg export ook audio speed up doen met atempo
* Vertical divider een sleep ding maken
* Import video met slepen en import button
* Export video met ffmpeg
* App icoon veranderen
* Edit video volume
* Playbackspeed en end time over kopieren naar fragment dat gecreert is in split
* Lijn om current time aan te geven in thumbnails in rechter paneel
* Set playback speed
* Cut video
* Ui zoals movie maker
* Video Player
* Video class maken die alle video bestanden bijhoud waar aan gewerkt wordt
    * Gelinkt aan preview video element
    * Skip to timestamp functie (for next frame and seeking)
    
###Color Scheme
https://color.adobe.com/nl/create/color-wheel/?base=2&rule=Analogous&selected=2&name=Mijn%20Color-thema&mode=rgb&rgbvalues=0.050000000000000044,0.1696766151328234,1,0.04550000000000004,0.38190571977109694,0.91,0,0.652291173823869,1,0.04550000000000004,0.8369057197709624,0.91,0.050000000000000044,1,0.8175176025926589&swatchOrder=0,1,2,3,4